有咩地方適合做隔離地方

離島？

新屋領

都啱
遠離民居
但冇設施 要學武漢 即時起？

監獄

棺材

禮賓府

咁本身d犯點

現在最主要是不信這個政府，所以它選任何一處，市民都會覺得是「動機不良」或者「沒有盡力」。

有冇乜冇人反對既地方

「沒有盡力？」

青洲

港中醫院

滘西洲

澄碧村

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

海洋公園

迪士尼
郵輪

Tui

盡左力？

一日未完全封關多多隔離營都唔夠用

各區警署

郵輪。
呢期都唔慌有人上船玩。香港做 home port 嗰啲咩雙那星號攞晒嚟做隔離最好。一入境全部車去碼頭然後送上船。

啱

又係

有冇更多選址

內地一個星期都起得好哂，叫佢地教香港就可以了

同意

索罟群島
港中醫院
喜靈洲

就世界夢號啦

新田購物城

個人覺得

港中
新屋嶺
離島

區區都反對
所以唔洗搞隔離營
等社區爆發

我親戚都係咁講
駁唔到

港中醫院、海洋公園、迪士尼、各個軍營、新田購物城

喜靈州

所有紀律部隊既訓練學院都適合

大鴉洲？

唯有同佢講唔全面封關
多少都冇用

粉嶺 哥爾夫球場

俾d有錢人屌柒

新屋領
軍營
海洋公園
迪士尼

大陸

真心就，短期就黃竹坑警校、九龍灣輔警總部

如果預過萬人中招就應該響啟德中間啲爛地起臨時醫院

香港國際機場 大嶼山赤鱲角香港國際機場客運大樓 一號客運大樓：全日24小時
二號客運大樓：上晝6點30分至凌晨1點 1998年7月6號
羅湖管制站 新界羅湖 上晝6點30分至午夜12點 1950年7月1號
紅磡出入境管制站 九龍港鐵紅磡站 上晝6點30分至夜晚11點45分 1979年4月
落馬洲管制站 新界落馬洲 全日24小時 1989年 俗稱「皇崗口岸」
落馬洲支線管制站 新界港鐵落馬洲站 上晝6點30分至夜晚10點30分 2007年8月15號 俗稱「福田口岸」
文錦渡管制站 新界文錦渡 上晝7點至夜晚10點
沙頭角管制站 新界沙頭角 上晝7點至夜晚10點
中國客運碼頭 九龍尖沙咀廣東道33號 上晝6點至夜晚12點
港澳客輪碼頭 中環干諾道中202號 全日24小時 1985年
屯門客運碼頭 新界屯門湖翠路148號 上晝7點至夜晚10點 2006年
深圳灣管制站 深圳灣口岸港方口岸區 上晝6點30分至午夜12點 2007年7月1號 睇深圳灣公路大橋
海運大廈郵輪碼頭
香港內河碼頭 新界屯門第38區龍門路205號 1998年
啟德郵輪碼頭 九龍九龍灣承豐道33號 上晝6點至夜晚11點
（會視乎郵輪停泊情況而有所更改） 2013年6月12號
香港西九龍站 九龍尖沙咀柯士甸道西三號 上晝6點30分至夜晚11點30分
（*視乎列車班次） 2018年9月23號
港珠澳大橋

禮賓府
各個警察宿舍
警察訓練學校
解放軍軍營

俾d狗協會屌柒

盡左力反民意而行

政總隔離個解放軍總部
各中聯辦寫字樓

講咗冇獨立房
雖然我都好想
但揀呢度同要班醫護送死冇分別

郵輪根本就係擺到面前可行既方案

基本上如果個19政府肯落地區做諮詢同係區議會討論
其實美孚或西頁應該過到
問題係佢唔撚理你 鍾意點就點
港中醫院 / NGO營運既營地好似YMCA 或 大嶼山YWCA個camp都可以考慮

警署

大灣區呀
DLLM
封關呀

粉嶺機動部隊訓練學校，各區警署及警察宿舍。

推

無 邊度都反

沙嶺

咩料

係呀
政府咁多錢
買起郵輪都得

禮賓府
小牛農場

真心要做既話政府可以包酒店
用十幾廿億去租
唔夠就租郵輪
包食包住
好過畀人隨意係社區行
呢D錢唔慳得，遲早都賺得返
不過首要做既係全面封關
否則做隔離都係哂氣

事實黎

軍營
新田軍營、赤柱軍營、昂船洲都好啱
附近又無咩人

或者禮賓府隔離荒廢左嘅醫院
方便特首探病

學唐英年話
叫政府徵用迪士尼全部酒店咪得囉
政府自己都有香港迪士尼股份架嘛

新屋嶺簡直完美

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

狗宿隔離

你反姐，唔好代表其他人

基本上遠離民居都無人反。

上面咪提出咗啲好例子，係政府on99用啲未入伙公屋先咁多人反。

世界夢號
成隻包起佢咪得 一定冇人反對

係中國 唔好用內地

以前港英 都叫英國 尊重返人地。 叫中國

大小磨刀

迪士尼好好 又有咁多米奇陪

我打錯字，支國先岩，多謝提醒

鎖羅盆啲廢村

坐監抵撚死

禮賓府、軍營、新屋嶺、新田購物城、警賊遊樂會

一有人發病就成船推出公海

搞掂

依個好, 返正無人去

寧願用未入伙公屋都唔用哩啲選址，香港政府莫視人命到難以置信嘅地步

中港醫院

但仲有人屌d人盲反政府

南邊圍~~

聽講好多空地未起屋~~
撘住個臨時帳篷頂住先啦
又夠空氣流通呀~

深圳河以北

梁天琦真係抵死？

各狗屋

話你on9驚你嬲

其實未入伙有咩問題?
入伙前做好清潔及消毒, 如果因此遲左入伙, 就做返賠償

樓主隔離

西貢戶外訓練營咪一樣有人反

深圳灣口岸

近民居，你估公屋起棟樓就完? 唔洗社區配套? 啲出嚟反嘅人咪全部都是住附近嘅人囉。

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

==============
入嚟幫手投票
尋晚將軍澳果單激嬲Rogers
佢想收集民意take actions

軍營

邊度都得，總之唔好係我果區

嗰邊有個舊醫院

中國

冇人住既島，起幾個地神山醫院

正生書院的芝麻灣。正生書院就搬去梅窩廢棄校舍。

堆填區

其實真心 起係香港就一定有人反
遠定近都實有人嘈
因為香港咁細
遠極有個譜

香港人個個都自撚私，屌人就大大聲
自己做就無問題
好似屌大陸人去外國搶口罩，自己咪一9樣

離島戒毒所

海洋公園真心ok 喎

補番錢俾你囉最多，反正本身都係貼錢俾你做蝕本生意架啦

沙士都無人打
而家去打？

馬灣？

迪士尼酒店

大鴉洲 喜靈洲 石鼓洲

狗宿裡面

解放軍軍營

人係咁自私架啦

黃宜洲

禮賓府，中聯辦，軍營都得。

港中醫院
禮賓府嗰頭

我都係咁話，駛出海中心安全，幾千間房。黎緊好似仲有隻威士丹特號。。。

應該係無落過力

政總，
隔離軍營，唔夠十分鐘到狗總，

有個叫長沙定唔知白沙公務員渡假屋
好撚入，係東涌再入，近海
陰近了無人煙

塔西佗陷阱

元朗大把田大把地
個d物柒圍村啱哂

大灣區

西貢隔一條馬路就係民居，同埋d大陸西就偷走出黎...到時周圍走周圍傳就仆街了

收爹啦屌你老母

正解

粉嶺以外都起得

海洋公園點解唔主動提出個酒店做隔離營
至少都挽回少少民意

醫護點去?

成本好高, 油費, 停泊費, 船員
而且會整臭架船個名, 邊有商家肯制

禮賓府
警總
各大警署
新屋嶺

海洋公園囉
佢又冇錢，冇生意，又想借錢

九龍塘軍營
昂船州軍營
石崗軍營

專家就要計算要隔幾遠先唔受影響, 肺炎靠直接接觸同口水傳播, 所以隔離距離應該唔駛好遠.

利申: 我係普通連登仔, 非專家

其實只係反映個政府無管治威信 比著你以前啲人點會整路障放火 一切都係因果

以前越南難民營個島

人哋好盡力㗎

盡力配合中國

隔離會有醫護架咩

郵輪

More

要俾有需要既醫護人員住
唔洗佢哋返屋企

喜靈洲懲教所，
將現時人士臨時調去低設防

家居隔離

港中醫院和大嶼山政府度假村

唔駛理業權問題 唔駛大執已經做到隔離 戶數多
唔見得上面嗰堆會好得過未入伙公屋

根本呢個地方 就唔太差 相對之下
改建好 安排醫護交通 就可以俾隔離用

警察學院

西環對面咪有個島叫青洲
以前係監獄
而家咪荒廢左
咁撚大個島改左隔離中心咪得囉
獲獲係都要密集人口地區黎玩
根本存心同市民作對

咁你有咩高見

一定係港中醫院

咪講撚咗囉
港中醫院
禮賓府

中國

支那

山卡啦青年旅舍，例如大帽山頂

狗屋狗總
大把人看守
訓臭格又得

迪士尼酒店依家有冇人住冇果個好似最好

咪臭系

喜靈洲

遊輪1人1間房都隔離到過千人啦....全港加埋先得1400隔離病床咋

新屋嶺
各區狗屋
黃竹坑狗校
PTU狗校

港大隔離酒店

唔郁應該唔需要太多油費,
停泊費香港政府自己唔收就唔洗,
船員...應該可以減大半。好多表演同娛樂場唔開。
其實原本預計隔離營派幾多人員去,就計返比例,同樣派幾多人員派去係郵輪上。
至於名譽....好見人見智,暫時估計唔會太多人再敢上郵輪玩。佢應該都會赤字,放架船係到又無用。但如果佢公司願意捨己為人,提供架郵輪出黎,我覺得世界上好多人會讚哩間公司,仲可能世界各地報導都有講佢願意幫人,間接幫佢宣傳左隻郵輪。

當然最後會係整臭架船個名,定幫佢升華到歷史留名捨己為人就唔知喇....但我一定唔會讚成係民居附近做隔離營囉,另願捐錢比政府租郵輪。

個時唔知電視定雜誌介紹過南大嶼山有個隱世屋苑1日得1班船 個到做隔離咪fit 1日入黎一次比物資同檢查佢地佢地又走唔到

就嚟變秒經 禮賓府 港中醫院 解放軍軍營 新屋嶺 迪士尼 海洋公園
不過林鄭月娥太驚 所以一個都唔敢用

港大真係唔同啲

叫便衣警點忍呀

仲唔上門

其實海洋公園好似隔一條馬路就有民居...
好似係有錢人地方
利申番：公屋仔

赤柱監獄

海馬公園有分山上同山下㗎嘛

op

但係酒店係山下...

芝麻灣監獄，執一執住得，有海景

醫院咁多疑似同確診病人，仲要咁近民居，點解無人反對醫院繼續運作?
大大間廣華醫院，伊利沙伯醫院喺正市區無人反對，走去粉嶺、西貢啲郊區反對?

工業村

北角

運上山坐過山車囉

伶仃島

迪士尼停車場起晒做臨時火神山醫院

香港咁多島, 正常都會用離島開始先la, 以前難民營都係搵d 荒島做la

推到港大高層回應

喜靈洲
越南船民 難民營

中南海

其實隔離唔駛好多設施咋喎 一病發都即送醫院

禮賓府啦 應該全民同意

其實無 個個都想not in my backyard
港中醫院 海洋公園附近一樣有民居

解放軍軍營唔會有人反對啦 解放軍點會反對

香港有廢棄監獄其實

小湯山，雷神山，火神山都不及大嶼山臨時隔離醫院。調動過去組裝醫院啦！

狗屋

世界夢號

迪士尼酒店就做醫護臨時宿舍！win win

租遊輪

講到口都臭

海洋公園
迪迪尼
世界夢號

連葉劉姐姐都建議過搵郵輪

林鄭妹妹想點

係咪真係生cancer要攬炒

應該比香港人投票選址
無得揀封唔封關起碼選址有得㨂
完美地點：禮賓府

蒲台島

大嶼山香港基督教女青年會梁紹榮度假村

可以嗎？

依個真係最好
P牌想俾正評俾唔到

好主意

新屋嶺
禮賓府
警官會所
警察體育遊樂會

係，仲救左佢唔使破產。

世界末日號

就算埋岸都得一兩個出口，好易守，喺海上更加。

有撚用咩 啲芝麻仁都困唔住嘅

都社區爆發 隔離營有乜意思

淋病方舟？

遊輪真係唔錯
又唔洗搵塊地 又幫到船公司周轉 完左疫症又可以繼續做返生意

我覺得係配套問題
Somenow 啲人覺得醫院係一個設備充足、好安全嘅地方。
所以即使有武漢肺炎病人都唔會覺得有危險。
但依家啲隔離設施收嘅全部都係高危人士，唔知有冇武肺，配套又唔好所以先俾人屌

更加要大把，密切接觸者一定要，唔係就變武漢。

有人入過去拍片 好似好多獨立房

林鄭bb個閪

相比之下真係郵輪好D。

港中

吉野家
包三餐

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

郵輪啲通風排污系統容易交叉感染

正解！

警察宿舍

有手足架

蚛蟈人：火葬場
香港人：新屋嶺

私人地方嚟喎

正生書院

商家反
警察反

剩係用有露台果D，都有幾百間啦。Diamond Princess, suites 216+balcony staterooms 522 =738。

隔離就係民居 反！

隔離唔係醫病。
好似當年SARS 咁，去晒渡假營。

澄碧村，不過係私人物業

迪士尼

去武漢最理想

各高官官邸

林奠思維，將冇病既人強制去武漢，將武漢有病既人落香港，咁樣香港就長期穩定！

一定係已棄置既港中醫院

埋岸冇問題，而船上有基本醫療設施，仲好過現有隔離營，有乜事立即處理，穩定再轉院唔係難，而家可接受果D都係好偏遠，送院唔會易過。

高街鬼屋、達德學校

港中醫院係首選
次選梗係各大狗屋

請埋船上醫護，免失業。

郵輪有個缸收集啲屎，如果啲屎有病毒有機會經馬桶谷返上嚟

大把鳩拉、砌生豬肉、告暴動

你出街戴口罩都有機會坐監呀

係
仲要玩野唔同民選議員合作
安排下 解說下
親手敗哂幾十年來公信力

垃圾到

郵輪廁所用强力負壓吸㗎，仲勁過飛機果D，同佢有專門處理糞便 waste treatment system ，你以為D船長期幾千人真係段估？

墳場

特首辦
特首官邸
DOJ

特首粉嶺渡假屋

石崗

廣中醫院

主要係隔離營同堆填區一樣，都係厭惡性設施，冇人想係自己附近。如果真係因為對政府不信任，班阿叔都唔會出黎啦

你唔坐監都應該死

拖返兩架郵輪出去先

用郵輪最好，又唔洗用地

粉嶺別墅

新屋嶺

南邊圍

禮賓府
港中醫院

達德小學

除左公屋好似真係無可以即刻用嘅樓，上面9成9都要改裝翻新先用得
其實如果唔係無封關根本唔洗咁大需求依家好大機會俾佢spin走係我地不斷反對搞到無地方安置隔離人士，所以增加傳播風險，大爆發都係我地唔合作所造成

大鴉洲

👍

美國都係用軍營

仲有
[推上報]
禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

唔好再搞上水得唔得？

好近居民 咪撚咁自私又搞上水

起底功能 block

你都on99

咁多輸入個案
封咗關 阻截源頭
傳播風險已經低好多

仲有呢堆人前幾日入境
連強制檢疫都唔洗
現在在香港周圍走
對社區造成好大風險

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

長洲

邊個最岩去起

重點係咨詢同公關
你唔問唔講就起喺我隔離 我老虎蟹都屌9你啦
解釋選址原因同令人民信服係政府基本責任
不過以林奠嘅誠信同公關 就算選址係合適人地都會屌9你 依啲係佢咎由自取 一個政府無legitimy就係咁
正確做法可以參考日本政府起垃圾焚化爐嘅公關手段

唔近民居既大學 (At least for Cu, ust)
反正而家大學都係online learning緊.
D staff/teaching staff 都係home office.
遲d情況好左好多 真係可以現場教 既時候，再消毒 還返比大學用.

咁你錯啦，封左梗好D，但病毒已經社區傳播，「源頭」唔再係出便嚟，呢單傳染性咁高，而家已經係停唔到啦。衹可以減少、減慢。

記住，任何疫情，都係由一個源頭開始。

放假

完全同意。

CCTVB電視城

其實郵輪真係最好

運啲大陸卧舖，駛入去高鐵隧道
啲隔離者就喺石崗上車隔離完就喺西九龍站放監

狗屋同狗宿

太空

海洋公園同迪士尼酒店
都唔會再開減少咗受傳染風險
係個濕鳩政府唔撚識做無非驚變隔離營開返都冇人入去玩影響到利益

十八鄉
龍鼓灘

鑽石公主號, 啱啱清完一波又可以上一波, 如果有危險, 仲可以駛出公海

新屋嶺
港中

上個遠離市區，而且警狗講到設備好好呀嘛
港中就本身醫院，又近禮賓府方便官員支援

日出康城

商家肯先得架

科學園
數碼港

深圳灣口岸
新屋嶺
解放軍軍營

你隔離屋

狗宿最好，落哂閘自成一國

PTU 總部
各區狗屋

所有ocamp地點 (e.g. 黃宜洲)
大量床位設施提供

迪迪尼

警察學院
各大PTU基地

會唔會做？ 嘥氣

police quarters and all the officials' residences

港豬澳大橋，一排企開

block

迪士尼

夠偏僻，有三間酒店，仲有個碼頭

老解醫院

有老解守住，邊個敢逃走

廢老又可以對住啲軍武打飛機

軍器廠街

anyway民意就係用解放軍軍營，唔好話人為反而反去邊都反對了

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

你地做reseach 點做 請問邊忽還離民居 知唔知附近有幾多條村

其實係冇
只係犧牲最少
新屋嶺最好

上水圍村 雙魚河居民 梧桐河居民 全部香港人 村民起碼住左20年 可能真係你所講嘅犧牲最少 我係上水人